高登名人蒸魚安嘅810遊行又有驚人內幕流出！

利申:圖片來自黃大仙tg公海
首先俾個懶人包大家先
小文豪=君士坦丁=明永歷帝=宋神宗=張居正=史得來區議員(依家個名)=810搞手(前818搞手，宣布過撤回)

______________________________________

到底810黃大仙係有定冇？

_______________________________________

推到譚家博紅遍全香港，見血吖嗱

自推十連

一

二

推

三

十連

四

斷咗啦屌你

睇埋內文條link

十連冇咗都要推一推

push

今日冇黃大仙呀

今日機場呀

我推！

推爆佢

pish

再次挑戰十連

今日得大埔同機場 完

斷咗btw謝幫推

重新嚟過
一

五

六

七

八

大埔機場都幾好

九

黃大仙留翻遲d再去過

黃大仙真係要休息

究竟講緊乜

比下觀塘九龍城離島區一次機會

睇埋內文條link應該明

自推

屌你老母垃圾po...

熱狗？

又係呢個癡線佬?

王生你唔好五十步笑百步啦
蒸魚安就連人帶遊行收左皮啦
幾時到你啊
你個824幾時摺啊？
810皮就收左啦
差你乍

你係咪公主頭啊？

蒸魚安都話有圖係熱狗
嗰位王生乜都冇就比人話民協喎

冇錯應該係除非唔係

蒸魚安偷偷留下負皮

輕輕一推

大埔also

tgb就公開人人望到到
幾萬人望到架
有無諗過有人得罪tgb自己唔知呢
定你覺得蒸魚安係tgb啲人？

大埔好危，好易比人包
唔太推薦

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

唔明

內文有link

再次推推

譚家博根本就痴撚線架啦
2014嗰陣個小聖堂
最出名就係出痴線佬
一個係佢 另一個就係何志光

又有咩內幕爆

其實都唔係咩內幕
嗰陣佢地喺旺角搞小聖堂
又係不斷排斥異己

大埔@1430

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

屌你老母蒸魚安
你條死仆街激走左幾多人

搞到黃大仙搞唔成

再推

此帖不可沉

勿推 專心大埔

推返行動po先

佢屈我同另外三個朋友係鬼，屈我帶兄弟搵狗同呃物資，叫所有wts谷block我

為左幫熱狗起大台，搞我依啲無辜又真心為香港既人

咪自爆，公海好易揾邊幾個